法國連登每隔一排就有人出post，幫明星寫飛機文，然後就洗正皮

連狗同廣告公司合作無間

為左錢咩都做得出

唔係點會偷哂呀joe d野開檔新野

係，耶撚點睇？